黑警將會起嶺南大學進行新一輪招募行動

LingU 手足assemble
其他學校手足留意下會唔會有類似booth

推

黑警將會起嶺南大學進行新一輪招募行動

齊齊去應徵

推 一個都唔可以放過

有人唔做

推推推推推推

講閪咩 嶺南社科黃絲 學生會都考犬啦 仲要冇莊 臭哂啦個朵

反對畜生入侵校園

奮前莫畏難

就黎有手有腳就請

果然專向啲乞食文科生下手

一齊支持

希望咁多位LingU 手足有返小小尊嚴
唔好為五斗米折腰

對於有人唔做去做狗嘅垃圾
請盡情屌佢老母

推推推推推推推推推推推推

what are the other requirements before?

Pish

大把人狗衝做白衫

時間地點呢你老母

多唔多支那人？

Sorry 手足太心急要傳開
黑警將會起8月22日嶺南Nso Night放Booth以作招募 請嶺南手足集合抵抗畜生入侵校園

請手足唔好為五斗米折腰

Lingu依家冇乜人，得啲NDS
利伸lingu仔

nso 有大把year1 入嚟比班畜生洗腦
絕對唔可以比佢地亂嚟

對比起其他U lingu 係廢啲搞到好多人都走去做狗
但係經過依一個月希望咁多位lingu 手足諗一諗入去做狗對唔對得住自己良心

推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

原來係nso搞
不過4萬幾起薪對lingu仔真係咪話唔吸引
不過良心無價
希望大家唔好出賣靈魂

幫你放咗落lingu討論區
不過嗰度冇乜人

連登冇LingU 仔？

見到有人行埋去報名就一定要大大力屌柒佢

嶺大演唱會, 識唱既一齊唱

正

有無人去播黑警打人片？

Fuck the Police

強烈譴責應試者衝擊面試警官防線！

幾好 同埋搵手足現場派傳單

LingU仲有有骨氣既文研人

文研grad

如果有喇叭間唔中播下狗吠聲
都幾幫到手招募

會唔會係大學入面舉旗

嶺南手足係時候爭返口氣

學下當年科大點屌走佢啦

我地仲有屯門街坊backup

貧賤不能移呀大學生

巴打會唔會想喺tg傾吓？

嶺南大學好似係有搞偽進課程

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

順手播埋fuck the popo過佢

冇記錯有 黑警入侵lingu 嘅情況其實都好嚴重
唔可以再咁落去

屌撚走佢啦

舊生表示有個紅過紅旗既校長覺得好可悲
靠各位同學撐住啦!!

推阿推

推到當日學生圍佢地

唔係好似，係直情係

利申:用後門 program 上大學

唔係asso 咩

嚟緊final year嘅溝草學生留名

係asso

唔好意思借個位

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

Ling u人比啲骨氣嚟

班乞食文科生每次都企得好前

費事講到咁揚
勿相認

請勿做狗

作為一個舊生想講
從來呢一個活動都係各大學會同球隊招募新生嘅時間
今年屎忽痕俾黑警入場 全場唯一一個非學會球隊嘅組織 (有錯請指出)
憑咩開一個咁嘅先例呢？對新生宣傳嘅目的又係乜？係都講座或者其他時間去做呢樣嘢去吸引無良知嘅人入去啦？講唔通㗎喎漢仔
希望到時候爸媽有返良知 唔帶新生去嗰一邊 要校方收手就無可能嘅 或者靠手足出手都可以

分化撚收皮啦屌你老母
Show Blocked User - 渣打SimplyCash

啊同埋 係搞就玩大佢啦 學會之夜有表演時間 叫佢地示範下點打人 放下催淚彈咁囉

有腦都唔會去做黑警啦

依家後生仲去考警察真係一係冇腦 智商低 一係25

去野餐

push

當年血汗攻闖一曲fuck the police，希望嶺南生不要忘記

支持

嶺大學生少，但好多文科人搞社運架
10年文研已經反緊膠鐵，走堂遊行照計出席
出名嘅，遊蕙禎(中文)，羅冠聰(文研)

😡

唔好放狗入去學校
可能一入去就拉人打人扭斷學生手腳

canteen好多野食買，千祈唔好倒瀉哂整污糟

有人唔做，走去做🐶?

推撚到警犬敗走

舊生想翻去救貓

一個不留

Ssc有啲咩理由放狗入去搞booth

哇屌你老母 nso night本身做嚟招募fm入soc 關你撚屌黑警咩事？

起個嶺南大學出黎?

滅緊系啦
專曬做performance art呢堆奇怪離地嘢

仲要愈開愈多

轉*

不過prof走晒 學生又唔生性

簡小姐

許寶生哥

d有少少志氣既人都唔恨做白衫，收埋d摱車邊大學生，長遠狗隊質素越黎越低越黎越癲

搞鳩啲阿姐有咩意思

D狗會唔會驚到著防暴黎招募？

有electricity supply 即一係有電視一係有電腦啦
熟地方嘅手足真係唔好整爛整濕嗰掣等人無得用

會聽日返學問下辦事處係咪會有

嶺大人少但都經常係社運前線
有羅冠聰游惠貞
請隊band唱fuck the police
又多教授出名反共，例如霸氣教授張南峰
班友係嶺大搞真係
嶺大同學仔加油

Push

唔敢係自己總部搞 要借人地個場 醜唔醜

仲有大魔道士陳雲

pish

幾年前何妖同漢仔入左黎 就知道lingu玩撚完啦 成間u都紅到仆街 好既prof(尤其文科)都走得7788 淨係識搞asso掠水同哂錢起hall 執柒左佢啦lingu

識親讀lingu一係藍絲一係就係發生咩事都唔知既港豬

搞串佢個party la

五皮啵
志氣食得？

就算要入正苦，都唔係得白衫考

識人少就唔好衝出黎柒 lingu係紅 但一樣大把學生有出黎抗爭 當年雨傘大把人番黎上堂再出去 你又知唔知

組隊踩場有冇人一齊???

從來唔歧視政府工
但有志氣咪撚做狗

唔知d狗會唔會俾人鬧兩句就出椒呢
防暴full gear起booth

唔明白既同學仔，記得去問問題

畢業等失業，當年仲要係帶soc game 仲係講到自己為社會公義噤。

有奶便是娘，邊個餵奶，邊個就係媽

唔洗咁激動啵 我都係話自己識得個幾個啫 最近同個讀lingu既藍絲反晒面有感而發啫

你自己識得多依啲人啫

就算廢科1st hon 得15k 都好過做狗la

［學術討論］假若示威力度升級

身邊個個同學都有去遊行 我都有

個頭雨傘一完之後招募人數破堆紀錄
跟住幾年後出黎打返幾年前一齊作戰手足

考犬呢個情況唔係淨係ling u囉
8間大學都係咁

利申:今年fresh graf

sor, LingU Fresh grad

大學打人佢仆硬街

組隊去踩場

好讀唔讀讀lingu

屌你，就係因為我係乞食文科生，先知道喺金錢面前，良知有幾撚脆弱

Ling u 人知點做

做人做狗自己揀

黑警

好過你俾人quit u
更何況lingu重文科，文科仔不嬲最有風骨
一定搞撚殘班狗

推呀！！！

更新咗，好似冇咗佢哋嗰booth

fact check 左未㗎清 利申lingu仔

on9 我玩膠你又真係信 文科仔等乞食

啱啱收到嶺南校方最新消息，黑警已經縮返入佢老母個閪度，NSO（大O）嘅屬會之夜唔會有龜嚟學校宣傳，只會擺低啲提防電話騙案嘅傳單。而學校最新嘅屬會之夜list，亦已經唔見咗黑警booth。

身為嶺南牛，NSO咁多年嚟都未見過差佬會開booth，估計係佢哋見學生會斷咗兩年，以為冇人會搞佢哋，於是先咁放肆入校園踢人入會。而家有人繼續mon住差佬會唔會偷雞入校園，萬一有突發要圍狗嘅，希望大家會入嚟嶺南幫手，同埋繼續監察自己學校，拒絕黑警進入校園。

On9仔我撚知你係唔係玩膠？
笑鳩文科仔？你又讀邊科咁撚巴閉？

呢張係啱啱update㗎，學校嗰邊應該有人mon post

屌你老母啦
香港最後生嗰兩個本土議員
羅冠聰 游蕙禎都係Lingu仔

好搵過你乞食科既科

有可能因為早2個月有詐騙集團喺天橋出入口派求職陷阱傳單 想呃同學錢 所以屯門警區循例派下反詐騙傳單

係咪招募有待進一步confirm

以前仲有反共先師張南峰教授
同埋國師陳雲做教授

圍撚住個場唔比佢入已經收皮

唔敢講啫係都係垃圾科啦

on9

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

𠵱嫁殘疾都請啊
有個九指魔警做緊

nso班staff, 當年聽學生會講成日阻頭阻勢

老啦, 真係夠期退休

另外嶺南會所果班人都紅到賴屎

backup定手邊想做狗既人fb, ig la
特別係反送中、撐雨傘運動個啲人

lingU staff留名

成身紋身都入去見下工先 唔請就屌佢老母

文研=社運基地

留名

大學範圍，嚴禁狗隻。

就算唔係文研人，啲商科仔讀完一兩科選修，都關心多咗本土議題，變埋同路人。溝草科真係有魔力，爽過隊草

如果提防詐騙要用nso呢個時間開個booth，咁一係學校戇鳩，一係差佬借啲意。

況且，咪即管等學校官方解話

嶺南同學 係你地既時間了

有興趣返去賀一賀佢

雖然校長紅高層紅，但我諗佔咁大比例文科仔嘅lingu出名盛產社運份子，普通ugrad都超大量黃絲

你都戇鳩鳩

Push

利申：讀緊拎u乞食科

我係嶺南嘅 夢中撞到唔少嶺南人

SSC同SDO嘅staff 已經親口確認目前為止並沒有警察招募或防止罪案嘅宣傳活動

現場觀察所得 天幕下面暫時的確沒有任何關於香港警察的宣傳

但民主牆上批評何君堯的字句被校方刻意用易拉架遮擋

午間報告完畢

其實你可以拉返開

得我自己一個 所以上嚟吹雞 多d手足 可以同校方交涉下

中大同ling u都係社運人出產地